{"prompt": "请根据以下标签为商品编写一段广告\n类型#裤*版型#宽松*风格#性感*图案#线条*裤型#阔腿裤", "response": "宽松的阔腿裤这两年真的吸粉不少，明星时尚达人的心头爱。毕竟好穿时尚，谁都能穿出腿长2米的效果宽松的裤腿，当然是遮肉小能手啊。上身随性自然不拘束，面料亲肤舒适贴身体验感棒棒哒。系带部分增加设计看点，还让单品的设计感更强。腿部线条若隐若现的，性感撩人。颜色敲温柔的，与裤子本身所呈现的风格有点反差萌。"}
{"prompt": "请根据以下标签为商品编写一段广告\n类型#裙*风格#简约*图案#条纹*图案#线条*图案#撞色*裙型#鱼尾裙*裙袖长#无袖", "response": "圆形领口修饰脖颈线条，适合各种脸型，耐看有气质。无袖设计，尤显清凉，简约横条纹装饰，使得整身人鱼造型更为生动立体。加之撞色的鱼尾下摆，深邃富有诗意。收腰包臀,修饰女性身体曲线，结合别出心裁的鱼尾裙摆设计，勾勒出自然流畅的身体轮廓，展现了婀娜多姿的迷人姿态。"}
{"prompt": "请根据以下标签为商品编写一段广告\n类型#上衣*版型#宽松*颜色#粉红色*图案#字母*图案#文字*图案#线条*衣样式#卫衣*衣款式#不规则", "response": "宽松的卫衣版型包裹着整个身材，宽大的衣身与身材形成鲜明的对比描绘出纤瘦的身形。下摆与袖口的不规则剪裁设计，彰显出时尚前卫的形态。被剪裁过的样式呈现出布条状自然地垂坠下来，别具有一番设计感。线条分明的字母样式有着花式的外观，棱角分明加上具有少女元气的枣红色十分有年轻活力感。粉红色的衣身把肌肤衬托得很白嫩又健康。"}
{"prompt": "请根据以下标签为商品编写一段广告\n类型#裙*版型#宽松*材质#雪纺*风格#清新*裙型#a字*裙长#连衣裙", "response": "踩着轻盈的步伐享受在午后的和煦风中，让放松与惬意感为你免去一身的压力与束缚，仿佛要将灵魂也寄托在随风摇曳的雪纺连衣裙上，吐露出<UNK>微妙而又浪漫的清新之意。宽松的a字版型除了能够带来足够的空间，也能以上窄下宽的方式强化立体层次，携带出自然优雅的曼妙体验。"}
{"prompt": "请根据以下标签为商品编写一段广告\n类型#上衣*材质#棉*颜色#蓝色*风格#潮*衣样式#polo*衣领型#polo领*衣袖长#短袖*衣款式#拼接", "response": "想要在人群中脱颖而出吗？那么最适合您的莫过于这款polo衫短袖，采用了经典的polo领口和柔软纯棉面料，让您紧跟时尚潮流。再配合上潮流的蓝色拼接设计，使您的风格更加出众。就算单从选料上来说，这款polo衫的颜色沉稳经典，是这个季度十分受大众喜爱的风格了，而且兼具舒适感和时尚感。"}
{"prompt": "请根据以下标签为商品编写一段广告\n类型#上衣*版型#h*材质#蚕丝*风格#复古*图案#条纹*图案#复古*图案#撞色*衣样式#衬衫*衣领型#小立领", "response": "小女人十足的条纹衬衣，缎面一点点的复古，还有蓝绿色这种高级气质复古色，真丝材质，撞色竖条纹特别的现代感味道，直h型的裁剪和特别的衣长款式，更加独立性格。双层小立领，更显脸型。"}
{"prompt": "请根据以下标签为商品编写一段广告\n类型#裙*材质#网纱*颜色#粉红色*图案#线条*图案#刺绣*裙腰型#高腰*裙长#连衣裙*裙袖长#短袖*裙领型#圆领", "response": "这款连衣裙，由上到下都透出一丝迷人诱惑的女性魅力，经典圆领型，开口度恰好，露出你的迷人修长的脖颈线条，很是优雅气质，短袖设计，在这款上竟是撩人美貌，高腰线，散开的裙摆，到小腿的长度，遮住了腿部粗的部分，对身材有很好的修饰作用，穿起来很女神；裙身粉红色花枝重工刺绣，让人一眼难忘！而且在这种网纱面料上做繁复图案的绣花，是很考验工艺的，对机器的要求会更高，更加凸显我们的高品质做工；"}
{"prompt": "请根据以下标签为商品编写一段广告\n类型#上衣*颜色#纯色*图案#纯色*图案#文字*图案#印花*衣样式#卫衣", "response": "一款非常简洁大方的纯色卫衣，设计点在于胸前的“<UNK><UNK>”的中文字印花，新颖特别，让人眼前一亮。简单又吸睛的款式，而且不失时髦感，很适合个性年轻人。"}
{"prompt": "请根据以下标签为商品编写一段广告\n类型#上衣*版型#宽松*颜色#黑色*颜色#灰色*颜色#姜黄色*风格#休闲*图案#线条*图案#撞色*衣样式#毛衣*衣袖型#落肩袖", "response": "看惯了灰色的冷淡和黑色的沉闷感，来一点醒目的彩色增添点活力吧。亮眼又吸睛的姜黄色色调，嫩肤显白非常的有设计感。趣味的撞色和宽松的版型相交辉映，修饰身形小缺点的同时，时尚又百搭。优雅的落肩袖，轻松修饰肩部线条，让毛衣上身凸显出一丝慵懒随性的休闲感，时尚魅力尽显。"}
{"prompt": "请根据以下标签为商品编写一段广告\n类型#上衣*风格#休闲*风格#潮*图案#印花*图案#撞色*衣样式#衬衫*衣领型#圆领*衣长#中长款*衣长#常规*衣袖长#无袖", "response": "黑与白，两种最极端的颜色却轻松搭配成了经典，就像此款衬衣，无需过多装饰，仅色调就足够醒目个性，受潮<UNK>所喜欢。做了无袖中长款的样式，走路带风的感觉着实不错，圆领的设计，不是常规的衬衫领，少了点正式反而有种休闲感觉，适合孩子们穿着。后背大面积撞色印花装点，是时尚潮流的象征，也让衣衣不至于单调，轻松就能穿出彩。"}
{"prompt": "请根据以下标签为商品编写一段广告\n类型#上衣*版型#宽松*风格#街头*风格#休闲*风格#朋克*图案#字母*图案#文字*图案#印花*衣样式#卫衣*衣款式#连帽*衣款式#对称", "response": "个性休闲风的连帽卫衣造型时髦大方，宽松的版型剪裁让肉肉的小宝贝也可以穿着，保暖的连帽设计时刻给予宝贝温柔的呵护，袖子和后背别致时髦的字母印花点缀，满满的街头元素融入，演绎休闲朋克风，对称的小口袋美观大方，方便放置更多的随身物品。"}
{"prompt": "请根据以下标签为商品编写一段广告\n类型#裙*裙款式#链条", "response": "简单大气的设计，不费吹灰之力就能搭配的时髦范儿。时尚的配色一点都不觉得平淡了，有种浑然天成的大气感。强调了整体的装饰，和谐又不失个性，搭配裤装帅气十足，搭配裙子精致优雅。链条和肩带的搭配让使用感更加舒服，单肩手提都好看。"}
{"prompt": "请根据以下标签为商品编写一段广告\n类型#裤*版型#显瘦*材质#牛仔布*颜色#深蓝色*风格#复古*图案#复古*图案#线条*裤腰型#高腰*裤口#微喇裤", "response": "深蓝色的高腰牛仔裤，修身的款式勾勒出纤细的美腿。牛仔裤的裤脚设计<UNK>张开的喇叭型，巧妙地修饰了小腿的线条，洋溢着复古的年代感。"}
{"prompt": "请根据以下标签为商品编写一段广告\n类型#上衣*风格#清新*风格#潮*风格#性感*图案#条纹*图案#蝴蝶结*衣样式#衬衫*衣领型#一字领*衣门襟#系带*衣款式#不对称", "response": "这是一件显得特别清新的衬衣，采用了条纹的设计，给予人一种甜美可人的气质。并且融合了别致的斜肩一字领设计，高调的展示出性感的锁骨，将迷人的香肩展现在外，性感中不失去清纯的气息。袖口处的蝴蝶结系带装饰，增添了俏皮的韵味，简洁大方。且在下摆处采用了不对称的设计，增强了视觉效果，更显潮流。"}
{"prompt": "请根据以下标签为商品编写一段广告\n类型#裤*材质#牛仔布*风格#复古*图案#复古*裤型#直筒裤*裤款式#纽扣*裤腰型#高腰", "response": "作为基础款单品，牛仔裤也<UNK><UNK>，想要呈现给大家的是——每次搭配都有新感觉。裤子经过复古做旧处理，风格鲜明，也很注重细节，连纽扣也做了统一的做旧处理，融入个性十足的磨破设计，高腰直筒basic裤型，修饰身材，穿出高挑长腿。"}
{"prompt": "请根据以下标签为商品编写一段广告\n类型#上衣*版型#宽松*版型#显瘦*图案#线条*图案#刺绣*衣样式#针织衫*衣领型#v领", "response": "一款温暖柔软又富有弹性的针织衫，不仅可以抵御严寒侵袭，还能更好地进行搭配。v领的设计，能勾勒出迷人的天鹅颈以及衬托出娇小的脸型。宽松又别致的剪裁，能从视觉上显露纤长的下半身，起到显瘦的效果。直筒造型的袖子，修饰出优美的手臂线条，衣身上的方格刺绣，时尚又吸睛。"}
{"prompt": "请根据以下标签为商品编写一段广告\n类型#上衣*颜色#绿色*风格#清新*图案#线条*衣样式#衬衫*衣领型#翻领", "response": "绿色的衣身上镶嵌着<UNK>，就是这款衬衫最大的迷人之处，“红花配绿叶”般的色调，将清新气息阐述的淋漓尽致。经典的翻领更是贴心，修饰颈部线条的同时，尽显精致干练的气质，出街轻松凹造型。"}
{"prompt": "请根据以下标签为商品编写一段广告\n类型#上衣*图案#字母*图案#文字*图案#印花*图案#撞色*衣样式#外套*衣门襟#拉链*衣款式#拉链", "response": "这款外套采用了撞色拉链织带以及字母印花设计。这两种元素的融入使外套不会显得过于单调沉闷，吸睛而亮眼，充满年轻与朝气感，非常减龄。"}
{"prompt": "请根据以下标签为商品编写一段广告\n类型#裙*版型#显瘦*版型#h*风格#复古*图案#复古*图案#刺绣*裙长#连衣裙*裙袖长#长袖*裙领型#翻领*裙衣门襟#单排扣", "response": "本款连衣裙整体采用h型的轮廓设计，藏肉显瘦，不挑身材，适合各种身形的人穿着。小翻领的领口设计，使得本款连衣裙穿在身上看起来十分的精神帅气，具有青春活力。单排扣的衣门襟设计，又给本款连衣裙带来了一丝的复古味道。裙身上的刺绣花朵装饰，使得本款连衣裙不显得单调，富有层次感，上身给人一种独特的时尚魅力。长袖的设计，更加的贴合手臂曲线，上身更加的舒适贴身。"}
{"prompt": "请根据以下标签为商品编写一段广告\n类型#上衣*颜色#粉色*风格#清新*衣样式#外套*衣样式#西装*衣门襟#双排扣", "response": "这款外套设计成西装的版型，彰显经典优雅的气质，结合了粉色又添清新气息，甜美百搭时尚感满满。利落的版型简洁流畅，亮色双排扣更添精致感。"}
{"prompt": "请根据以下标签为商品编写一段广告\n类型#上衣*风格#休闲*图案#线条*衣样式#风衣*衣样式#外套*衣门襟#拉链*衣款式#拉链*衣款式#松紧带*衣款式#连帽*衣款式#收腰", "response": "选自品牌江南布衣的一款女士长风衣外套，选用轻薄的<UNK><UNK>，穿着灵活毫无压力。直筒版型简洁利落，长过膝盖的长度穿着个性十足，连帽宽大有型，富有活力，<UNK>拉链开合，拉上拉链有一丝酷劲，敞开穿则更休闲，连帽领翻开修饰颈部线条。松紧带收腰设计，低调的分割上下比例，打造显高小心机。"}
{"prompt": "请根据以下标签为商品编写一段广告\n类型#裤*材质#棉*材质#牛仔布*风格#街头*风格#简约*图案#刺绣*裤长#短裤*裤款式#钉珠*裤口#毛边", "response": "又到了光腿穿裙子和短裤的时候了，BRAND的这款短裤，采用柔软透气的纯棉牛仔面料，穿着舒适无束缚感。而简约的版型加入了精美的刺绣和钉珠装饰，提升了整体的品质感，显得精美而又立体饱满。搭配下摆的毛边装饰，散发出不羁的街头感。"}
{"prompt": "请根据以下标签为商品编写一段广告\n类型#上衣*材质#牛仔布*颜色#黑色*图案#条纹*衣样式#衬衫*衣领型#翻领*衣门襟#系带*衣款式#拼接*衣款式#露肩", "response": "一款老鹰图案露肩衬衫，露肩系带的设计，少女感十足。老鹰图案的设计，更添几分趣味感。条纹面料和牛仔面料的拼接设计，给人一种风度的层次感。小翻领的设计十分的精致，搭配一件黑色打底裤也吸晴万分。"}
{"prompt": "请根据以下标签为商品编写一段广告\n类型#裙*材质#雪纺*裙型#百褶*裙长#半身裙*裙款式#拼接*裙款式#腰带", "response": "一款颇有设计感的半身裙，单侧雪纺百褶的拼接设计，规整排列的层次感带来立体效果，增加了裙身的廓形，行走间更是带来柔美的灵动气息，轻而易举穿出优雅的轻熟风，呈现十足的女人味来。同面料延伸处理的半固定腰带，可以自然的垂落下来，也算是为整体打造造型亮点，彰显你独特的时尚品味，迎合早春对轻盈的追求。"}
{"prompt": "请根据以下标签为商品编写一段广告\n类型#裙*版型#显瘦*风格#性感*裙型#包臀裙*裙型#鱼尾裙", "response": "修身包臀版型结合性感鱼尾裙摆设计，彰显婉约优雅风情之余，为整体注入几分俏皮灵动气息。且下摆辅以律动感摺裥元素，更烘托出女性浪漫精致的一面。"}
{"prompt": "请根据以下标签为商品编写一段广告\n类型#裙*颜色#绿色*图案#线条*裙长#连衣裙*裙领型#v领*裙款式#勾花镂空", "response": "连衣裙可以让你在旋转与跳跃间，都散发出万种风情，受到了万千女性的喜爱。这款连衣裙选用绿色调，既散发出活力气息，又增添了高雅的气质。而镂空的钩花设计，则为其增添了浪漫的风情，同时更显美观与时尚。再加上v领的设计，不仅映衬出精致的脸颊，还打造出优美的颈部线条。"}
{"prompt": "请根据以下标签为商品编写一段广告\n类型#上衣*风格#淑女*衣样式#毛衣*衣领型#高领", "response": "高领毛衣一直是网红妹子，因为穿着它有一种淑女甜美气质。它最大的亮点在于它的高领设计和花边装饰。在淑女干练的气质基础上又增加了一些少女的甜美气息，穿着非常有型，最佳搭配小白鞋。"}
{"prompt": "请根据以下标签为商品编写一段广告\n类型#裤*裤长#九分裤*裤型#阔腿裤*裤款式#拉链*裤腰型#高腰*裤口#开叉", "response": "九分裤长，把妹子的拉长了腿的比例，配合高腰设计，瞬间显得妹子的腿长了很多，一下子自信满满啦。采用侧面隐藏拉链设计，穿脱方便又舒适。设计感十足的开叉裤脚，身上的摩登<UNK>浓了。这个春天妹子的腿型，就交给阔腿裤啦。"}
{"prompt": "请根据以下标签为商品编写一段广告\n类型#上衣*颜色#黑白*风格#复古*风格#文艺*图案#格子*图案#复古*衣样式#衬衫*衣领型#翻领*衣门襟#套头*衣款式#纽扣", "response": "经典的套头翻领衬衫与黑白格纹元素组合，一直以来的气场经久不衰。而采用复古精致的纽扣装点的半门襟设计，简单的小细节处理，彰显出浓浓的文艺气息。"}
{"prompt": "请根据以下标签为商品编写一段广告\n类型#上衣*颜色#黑白*风格#复古*风格#文艺*图案#格子*图案#复古*衣样式#衬衫*衣领型#翻领*衣门襟#套头*衣款式#纽扣", "response": "套头翻领衬衫与黑白格纹元素组合，一直以来的气场经久不衰。而采用复古精致的纽扣装点的半门襟设计，简单的小细节处理，彰显出浓浓的文艺气息。"}
{"prompt": "请根据以下标签为商品编写一段广告\n类型#裙*图案#卡通*裙长#连衣裙", "response": "传奇而又经典的卡通形象，米老鼠似乎已经成为了孩童风格的一种标志，大小不一的头像以及奇趣的表情设计。满版的点缀风格让整个连衣裙洋溢着独特的天真气质，加之面料小口袋的点缀，小小的造型呈现出灵巧而又可爱的格调，让宝贝俏皮萌动。"}
{"prompt": "请根据以下标签为商品编写一段广告\n类型#裙*图案#条纹*图案#刺绣*裙型#背带裙*裙下摆#毛边", "response": "假两件版型的设计，给人一种错觉，大大增添自身时髦感。毛边裙摆的采用，看起来活力十足。设计师解决了以往穿脱不方便的问题，应用的可调节背带设计，非常的人性化。裙子上的花朵刺绣图案，看起来也栩栩如生，同时也展示出了精湛的做工手艺。为了与女人自身清纯的一面形成呼应，应用的条纹图案非常完美。"}
{"prompt": "请根据以下标签为商品编写一段广告\n类型#裤*版型#宽松*材质#牛仔布*风格#街头*风格#休闲*裤长#五分裤*裤腰型#松紧腰", "response": "这款休闲五分裤，采用亲肤软牛仔，洗水磨白形成深浅对比，更加个性。大弹力松紧腰，舒适贴合，一点都不紧勒。裤子门襟时尚的设计，为细节加分。立体双贴袋，腰间系带的点缀更吸睛。精致的裁剪，或是干练整洁的走线和宽松版型，是对街头的描写。"}
{"prompt": "请根据以下标签为商品编写一段广告\n类型#上衣*材质#蕾丝*图案#条纹*图案#蕾丝*衣样式#衬衫*衣领型#立领*衣款式#荷叶边", "response": "条纹衬衫是引领时尚圈的常青树，尤其给人舒适感官享受的蓝白条纹，更是深得时尚icon的喜爱。加之搭载经典的立领秀出纤长的玉颈，更显气质优雅。肩膀上饰有薄薄的蕾丝，打破了条纹衬衫的干练，更添别样风情。荷叶边的蔓延更显气质甜美，自然吸睛无数。"}
{"prompt": "请根据以下标签为商品编写一段广告\n类型#裙*材质#牛仔布*风格#休闲*图案#线条*裙型#牛仔裙*裙长#半身裙", "response": "牛仔半身裙作为时尚宠儿，一直被很多潮人捧在手心，zui妙的莫过于它<UNK>的时髦感以及百搭易驾驭的属性。裙身设计了自然的腰型，拉长腿部线条，让小仙女们感受到大长腿。以及两侧插袋的造型，显得比较随意，休闲的感觉。"}
{"prompt": "请根据以下标签为商品编写一段广告\n类型#上衣*颜色#纯色*图案#纯色*图案#刺绣*衣样式#卫衣*衣袖型#罗纹袖口", "response": "乍一看很平凡的纯色系卫衣，<UNK>暗藏的刺绣玄机，就足够把时髦的张力表现得不凡。很有包容性的廓形，舒适的罗纹收口，宽大的样子却依旧<UNK>既定的风格，让你的潇洒随性表现得收放自如。呆萌查理的袖间刺绣，极简的漫画笔触巧塑生动有趣的风格。"}
{"prompt": "请根据以下标签为商品编写一段广告\n类型#上衣*衣样式#衬衫*衣样式#风衣*衣款式#抽绳", "response": "风衣带有一种随性大气的感觉，在春风拂面的日子里能衬托出你的气质。草绿色的衣身配色，与与自身清纯干净的性格形成了呼应。具有一定实用性的下摆抽绳，可以让你任意的变换风格。抛弃了衬衫领的设计应用的设计，更能将你帅气的一面展示出来。"}
{"prompt": "请根据以下标签为商品编写一段广告\n类型#裙*风格#职场*图案#线条*裙型#包臀裙*裙下摆#开叉", "response": "优质挺括的面料。包臀版型，长度在膝盖往下一点，显得利落而大方，与生俱来的气场感。适合职场女性，包臀裙的优势在于凸显腰身线条，侧边开叉的设计不仅让整体造型更具曾层次感，也增添一份恰到好处的妩媚"}
{"prompt": "请根据以下标签为商品编写一段广告\n类型#裙*风格#职场*图案#线条*裙型#包臀裙*裙下摆#开叉", "response": "优质挺括的面料。包臀版型，长度在膝盖往下一点，显得利落而大方，与生俱来的气场感。适合职场女性，包臀裙的优势在于凸显腰身线条，侧边开叉的设计不仅让整体造型更具曾层次感，也增添一份恰到好处的妩媚。"}
{"prompt": "请根据以下标签为商品编写一段广告\n类型#裙*风格#职场*图案#线条*裙型#包臀裙*裙下摆#开叉", "response": "长度在膝盖往下一点，显得利落而大方，与生俱来的气场感。适合职场女性，包臀裙的优势在于凸显腰身线条，侧边开叉的设计不仅让整体造型更具曾层次感，也增添一份恰到好处的妩媚"}
{"prompt": "请根据以下标签为商品编写一段广告\n类型#上衣*材质#针织*风格#复古*风格#清新*图案#条纹*图案#复古*衣样式#针织衫*衣样式#开衫*衣长#常规*衣款式#拼接*衣款式#纽扣*衣款式#罗纹", "response": "慵懒气质的针织开衫，充满了复古的情调，奶奶级的麻花编织手法，充满立体感的同时保暖效果也是满分。下摆的罗纹拼接，让针织衫回暖性更棒。活泼的<UNK>条纹拼接，跳脱出常规配色，清新色调的选用，更加衬托出肌肤的雪白。精致的纽扣点缀，反光的质感让针织衫充满现代感。"}
{"prompt": "请根据以下标签为商品编写一段广告\n类型#上衣*风格#复古*图案#蝴蝶结*图案#复古*图案#波点*衣样式#衬衫*衣领型#立领*衣门襟#系带*衣款式#木耳", "response": "【<UNK>说】<UNK>衬衫，大波点气质复古从立领上延伸的长系带，可轻松绑成蝴蝶结，甜美感加分采用打缆工艺的松紧袖口边边处的木耳<UNK>很可爱"}
{"prompt": "请根据以下标签为商品编写一段广告\n类型#裙*风格#简约*风格#青春*图案#字母*图案#文字*裙型#网纱裙*裙袖长#无袖*裙领型#圆领", "response": "大气的圆领舒适贴合，彰显出女孩儿精神的气质。无袖的款式与圆领相迎合，简约的同时又不失时尚风采。前身由可爱蝴蝶图案点缀，亮丽的字母映衬其上，诉说着一丝精美感。橙色网纱裙摆造型优雅唯美，与上身的图案相呼应，十分富有青春的气息，伴随着步伐的行走间，带出一丝别致浪漫的风情。"}
{"prompt": "请根据以下标签为商品编写一段广告\n类型#上衣*材质#丝绒*风格#复古*图案#复古*衣样式#雪纺衫*衣袖型#喇叭袖*衣款式#木耳边*衣款式#飘带*衣款式#荷叶边", "response": "这款雪纺衫，采用具有复古韵味的荷叶边元素，加上丝绒质感的加长飘带，洋溢着浪漫古典的韵味。<UNK>两侧镶有包扣，和立体木耳边装饰，大大提升时髦指数。而流线型喇叭袖设计，充满灵动质感，为造型平添活力。"}
{"prompt": "请根据以下标签为商品编写一段广告\n类型#裙*版型#宽松*版型#显瘦*裙下摆#荷叶边*裙腰型#高腰*裙长#半身裙", "response": "很简洁百搭的一款半裙，裙身荷叶边设计，飘逸灵动，上身更显层次感丰富。高腰造型，版型优良，衬显修长双腿。裙子做的比较宽松，包容性敲好，遮肉效果棒棒的。非常的显瘦哦，选用精品梭织面料，垂感好，肌理细致，上身敲舒服哟。"}
{"prompt": "请根据以下标签为商品编写一段广告\n类型#裙*风格#青春*风格#性感*图案#线条*裙下摆#开叉*裙长#连衣裙*裙领型#翻领*裙款式#腰带*裙款式#衬衫式", "response": "设计师以衬衫式的创作灵感，巧妙地搬运到连衣裙身上，中性又不失性感；时尚小翻领设计，巧妙衬托颈部线条，彰显青春派的艺术时尚，小资派的精彩演绎。耳目一新的双腰带设计，既突出了腰线又感觉很前卫；下面走心的大开叉设计，更能激发人的好奇心，营造出无人超越的高级性感，只需一眼就令人<UNK>。"}
{"prompt": "请根据以下标签为商品编写一段广告\n类型#裙*版型#宽松*风格#性感*图案#印花*裙下摆#荷叶边*裙长#连衣裙*裙袖型#灯笼袖", "response": "这款连衣裙走的是性感大方的风格路线，展现出你的大大咧咧的性情，非常的有趣。选用了宽松的版型，配合星空印花的图案，塑造出新颖有趣，不失活力四射的印象感。荷叶边的裙摆设计，突显出飘逸性感的一面。配合灯笼袖的袖型细节，体现出<UNK>的一面。"}
{"prompt": "请根据以下标签为商品编写一段广告\n类型#裙*版型#显瘦*材质#水洗*颜色#浅色*风格#休闲*风格#性感*图案#线条*裙型#牛仔裙*裙型#直筒裙*裙下摆#开叉*裙下摆#毛边*裙腰型#高腰", "response": "浅色水洗效果牛仔裙，高腰设计融合修身直筒廓形，凸显纤细腰部和迷人翘臀，美化勾勒性感身材曲线。正面开叉细节有效拉长腿部线条，灵动性感。磨毛边下摆设计，带来休闲随性气息。"}
{"prompt": "请根据以下标签为商品编写一段广告\n类型#上衣*风格#休闲*图案#条纹*图案#印花*衣样式#卫衣*衣款式#连帽*衣款式#罗纹", "response": "这款连帽卫衣自带休闲魅力，将杜嘉班纳的品牌标志以印花的形式装饰在衣身前幅，展现出华丽不失看点的视觉效果，每时每刻都在彰显不凡品味。罗纹条纹袖口和下摆，不仅能使卫衣更帅气惹眼，还能为整体增加一股前卫之风。"}
{"prompt": "请根据以下标签为商品编写一段广告\n类型#上衣*风格#简约*图案#卡通*图案#蝴蝶结*图案#印花*衣样式#衬衫", "response": "大面积的卡通兔子印花，童趣满满，再加上领口的蝴蝶结装饰织带。充满童趣的同时又不失小女生的甜美气息，相当减龄。这款衬衫选用真丝面料，真丝面料不仅轻薄，而且柔滑、亲肤，就好像人的第二层肌肤般带给你清凉舒适的穿着感觉。合身的版型，裁剪得干净利落，简约又不失时尚气息，打造干练的气场。这款衬衫日常十分百搭，不仅可以与其他服饰搭配，作为一件单品也十分出彩。"}
{"prompt": "请根据以下标签为商品编写一段广告\n类型#裤*材质#牛仔布*材质#水洗*风格#复古*风格#简约*图案#复古*图案#线条*裤长#九分裤*裤款式#不规则*裤口#毛边", "response": "misssixty的这款单品延续经典的九分牛仔裤版型，结合贴合身形的剪裁，展现出柔美修长的腿部线条；不同的位置做了不同程度的水洗复古工艺，使得裤身更加立体厚重；此外，裤脚处采用了微微不规则的毛边剪裁，为简约的整体注入一丝随性之感；再加上<UNK>相互呼应的翅膀状图案点缀，瞬间带来一丝浪漫唯美的味道。"}
{"prompt": "请根据以下标签为商品编写一段广告\n类型#上衣*颜色#纯色*图案#纯色*图案#线条*衣样式#卫衣*衣领型#圆领*衣袖型#收口*衣门襟#套头*衣款式#螺纹", "response": "使用经典的螺纹圆领来展开设计，将衣型打造成套头卫衣的款式，穿着时轻松收口，将颈部线条修饰出挺拔优美的的效果，让穿着更加具有精气神。衣身以纯色作为主色调，配上经典的小企鹅logo，将正面点缀，它拥有一个俏皮的小蝴蝶领结，充满细节感，使得衣身吸睛耀眼。"}
{"prompt": "请根据以下标签为商品编写一段广告\n类型#裤*材质#牛仔布*裤长#九分裤*裤型#直筒裤", "response": "c小小的这样一条迷人的牛仔裤彰显出你的大气个性，它的别致直筒版型十分的高端迷人，让你吸睛十足。个性九分的版型展示出你的迷人小脚踝。它的大气牛仔材质，十分的舒适洒脱，迷人更有型。"}
{"prompt": "请根据以下标签为商品编写一段广告\n类型#上衣*材质#蕾丝*颜色#纯色*风格#简约*图案#纯色*图案#线条*图案#蕾丝*衣样式#衬衫*衣领型#v领", "response": "一款简约的纯色衬衫，采用了个性的大v领，露出柔美的锁骨和颈部线条，散发出清爽迷人的气质；点缀精美的蕾丝花边装饰，波浪形的花边很有美感，增加了视觉亮点。"}
{"prompt": "请根据以下标签为商品编写一段广告\n类型#裙*图案#撞色*裙下摆#垂坠*裙长#连衣裙*裙袖长#无袖*裙袖型#收口*裙款式#拼接*裙款式#绑带*裙款式#波浪", "response": "来自奥芝国的推出的无袖连衣裙，精选弹力冰丝材质穿柔软垂坠性很好，适合春夏秋三季穿搭。腰部的撞色波浪纹弹力腰封拼接，并以交叉绑带式收口，修饰腰身轻松穿<UNK>人大长腿。"}
{"prompt": "请根据以下标签为商品编写一段广告\n类型#上衣*版型#显瘦*材质#针织*颜色#灰色*颜色#深蓝色*图案#线条*衣样式#毛衣", "response": "这是一款专为胖孩子设计的针织毛衣，加肥加大的立体版型，利落有型穿着合体不臃肿，穿着更加帅气显瘦；领口、袖口和下摆收紧处理使衣衣更加利落有型，久穿久洗也不易磨损和变形，颇具品质感；深蓝色的大身巧妙地加入一些灰色线条修饰活泼大方，孩子穿上它，洋溢着青春活力。"}
{"prompt": "请根据以下标签为商品编写一段广告\n类型#上衣*材质#牛仔布*材质#网纱*风格#街头*衣样式#衬衫*衣款式#拼接*衣款式#勾花镂空*衣款式#钉珠", "response": "时髦又帅气的牛仔拼接裙，利用多材质拼接演绎刚柔并济的设计。硬朗的牛仔衬衫以镂空拼接，构造出深浅的色系变化，加上钉珠铆钉的装饰，更是玩味出十足的街头帅气。下身拼接的网纱半裙，层次细腻又丰富，两侧加入牛仔插袋呼应上身面料，带来一体感设计。"}
{"prompt": "请根据以下标签为商品编写一段广告\n类型#裙*材质#牛仔布*颜色#蓝色*颜色#浅蓝色*风格#性感*裙型#牛仔裙*裙型#包臀裙*裙下摆#开叉*裙款式#拼接*裙款式#纽扣", "response": "mm们<UNK>拼接风呢？这款牛仔裤是非常有趣的拼接风，浅蓝色和原蓝色的牛仔拼接在一起，非常吸引眼球。在左侧的裙摆处还做了开叉设计，微微露出腿部皮肤，展现性感姿态。包臀的设计，凸显圆润的臀部。前幅一排金属纽扣，增添细节感和精致度。喜欢的mm千万不要错过~"}
{"prompt": "请根据以下标签为商品编写一段广告\n类型#裙*材质#蕾丝*颜色#粉色*风格#清新*图案#碎花*图案#线条*图案#蕾丝*裙型#a字*裙下摆#花边*裙领型#圆领*裙款式#飘带", "response": "清新的小碎花缀满衣身，以淡雅的粉色调为底色，焕发出甜美温婉的少女气息。简洁的圆领设计，柔化脸部线条，加上蕾丝飘带点缀，更显娇俏减龄。下摆蕾丝花边分割裙裾，转身间将浪漫挥洒。散开的a字裙摆，恰到好处遮住了臀部和腿部粗的部分，有很好的修饰作用。"}
{"prompt": "请根据以下标签为商品编写一段广告\n类型#裙*版型#显瘦*风格#淑女*图案#植物*图案#印花*裙型#百褶*裙长#连衣裙*裙领型#娃娃领*裙款式#拼接*裙款式#腰带", "response": "法式浪漫情怀，由这款印花连衣裙为你抒写。蝴蝶花卉印花铺陈裙身，蝴蝶翩跹BRAND花丛，浪漫迷人美如画，法式风情呼之欲出。娃娃领的设计，凸显一身柔美的淑女气质。裙摆百褶的设计，<UNK>飞舞更添灵动飘逸的美。腰带拼接的设计，完美打造显瘦显高的身材比例。"}
{"prompt": "请根据以下标签为商品编写一段广告\n类型#裙*材质#雪纺*风格#复古*风格#简约*风格#休闲*图案#复古*图案#线条*图案#印花*裙长#连衣裙", "response": "这一款雪纺连衣裙复古的小立领带来不一样的惊喜，不仅拉伸了脖颈的线条，同时衬托出娇小的脸型。衣身大大的印花很有质感，简约休闲中透露着复古精致的美丽。"}
{"prompt": "请根据以下标签为商品编写一段广告\n类型#上衣*风格#文艺*风格#简约*风格#清新*衣样式#外套*衣门襟#拉链*衣款式#拉链", "response": "飘飘落落，暖色的布料上纷纷落落的铺着羽毛，灰常有意境的一款连衣裙。羽毛是这款连衣裙最大的亮点，色彩也丰富饱满，凸显的文艺感也灰常强烈，满满的文艺清新气息；简约大方的设计，有种不喧嚣的热烈感；凸显内敛的气质。搭大衣、棉服外套不仅保暖又灰常的有韵味，而且这款不仅做了开扣的设计，还做了隐形的小拉链！是可哺乳的款式，方便孕后哺乳穿，墙裂推荐！"}
{"prompt": "请根据以下标签为商品编写一段广告\n类型#裙*材质#针织*风格#简约*风格#青春*风格#清新*风格#性感*图案#条纹*图案#撞色*裙下摆#开叉*裙长#连衣裙*裙款式#拼接*裙款式#吊带", "response": "这款针织吊带连衣裙展现青春时尚的格调，双侧撞色条纹的拼接简约经典，散发出清新爽朗的气息，显得格外惹眼，营造出明媚动人的视觉吸引力。赋予简约的吊带裙满满的活力，开叉的剪裁性感别致，充满小女人的韵味。"}
{"prompt": "请根据以下标签为商品编写一段广告\n类型#上衣*风格#街头*风格#青春*衣样式#t恤*衣领型#圆领", "response": "三叶草的这款体恤面料比较舒适，穿起来也能很好的透气排汗。整体的设计风格就是经典的款式，所以说是街头常年流行的必备。圆领的领口设计在穿脱时起到了方便。同时修饰脸部轮廓，更显小脸。三叶草的标志也是最为独特的品牌标识，穿出了个人的品味。"}
{"prompt": "请根据以下标签为商品编写一段广告\n类型#上衣*颜色#白色*风格#休闲*风格#清新*衣样式#外套*衣款式#连帽", "response": "春天家以清新白色为主基调打造的这款外套，整体采用了直筒的极简剪裁配合休闲感的连帽设计，穿着在身上的舒适度较高。设计师为这款上衣做了<UNK>口的袖子和下摆的处理，穿着后对于身形的修饰效果会更为出众，显得较为得体、大方。"}
{"prompt": "请根据以下标签为商品编写一段广告\n类型#上衣*版型#宽松*颜色#军绿色*风格#复古*风格#文艺*风格#知性*风格#休闲*风格#潮*图案#复古*图案#撞色*衣样式#外套*衣样式#西装*衣领型#西装领*衣长#短款*衣袖型#插肩袖", "response": "短款西装小外套，结合了知性和休闲两种风格，在现代的潮流款式中又融入了淡淡的复古韵味。端庄典雅的军绿色衣身，带着自由舒畅的旅行感，款式上选用利落率性色西装领，宽松闲适的插肩袖，门襟选用撞色的两粒扣设计，复古文艺又简洁随性。"}
{"prompt": "请根据以下标签为商品编写一段广告\n类型#裙*图案#线条*裙款式#勾花镂空*裙款式#收腰", "response": "亮眼的橙红色展示出迎面而来的热情感，衬托肤色白皙红润，在宴会上气场十足。方形的镂空点缀着衣领下方，增加看点散发出小女人的妩媚感。独特的衣袖造型倾斜而下，修饰手臂线条非常修长，在举手投足间优雅又大气。收腰的版型设计修饰腰部线条更纤细，打褶的裙摆在行走时灵动十足，仿佛<UNK>的精灵一般。"}
{"prompt": "请根据以下标签为商品编写一段广告\n类型#裙*图案#线条*裙款式#勾花镂空*裙款式#收腰", "response": "裙子表面的镂空花网就使其充满了很强的设计美感，首先是肩部将落肩袖和镂空图案相结合，白皙的肌肤隐隐约约，而且能够很好的缩小肩宽比例。v型领口修饰拉长颈部线条和显得脸小。裙子做了收腰裁剪，并将腰线提高，轻松拉长下半身身材比例，裙摆也更加挺括，从而能够解决胯宽等身材烦恼。"}
{"prompt": "请根据以下标签为商品编写一段广告\n类型#上衣*版型#显瘦*材质#涤纶*衣样式#风衣*衣袖型#灯笼袖*衣款式#纽扣*衣款式#飘带", "response": "风衣在摒弃了传统的版型样式，将袖子设计成花苞型的灯笼袖，与春天搭配得恰到好处。并在袖子处装饰了四颗纽扣，采用飘带作为松紧调节，增添层次感更显个性别致。除此之外，风衣采用涤纶材质制成，垂顺感好挺括修身，结合小a字形轮廓，更显身形高挑秀美，并且让矮小个的女性也能撑起风衣的气场。"}
{"prompt": "请根据以下标签为商品编写一段广告\n类型#上衣*风格#英伦*风格#简约*风格#休闲*图案#格子*图案#线条*衣样式#西装*衣领型#翻领*衣门襟#双排扣", "response": "这一款休闲西装简约利落的翻领，可以很好地修饰脸型和颈部线条，显脸小的同时又让脖子看上去更纤细。加上精致的格纹装饰，视觉美丽凸显英伦风。而且双排扣设计，时尚大气美观实用。"}
{"prompt": "请根据以下标签为商品编写一段广告\n类型#裙*材质#针织*风格#文艺*风格#休闲*风格#性感*裙长#半身裙*裙长#连衣裙*裙款式#拼接", "response": "连衣裙的灵感来自于<UNK>匠人穿着围裙的状态，设计师将针织上衣与半裙结合，整体松软舒适，且不失休闲随性感。裙摆不同材质的拼接，带来丰富的层次细节，让时髦度倍增。偏暗调的配色融入文艺田园气息，显随性姿态。"}
{"prompt": "请根据以下标签为商品编写一段广告\n类型#裙*风格#复古*图案#复古*裙下摆#荷叶边*裙长#连衣裙", "response": "对于女孩子来说，喜爱连衣裙是与生俱来的！几乎没有问题是一条裙纸<UNK>的~BRAND这款裙子整体的设计有点小复古的感觉，而且艳丽的枣红色也是复古色的代表，上身穿着十分衬肤显白哦。个性而时髦的挂脖式领口露出锁骨很是撩人，另外领口至腰间的衣身前片还加入了很有灵动感的荷叶边作为点缀，瞬间点亮了整体的造型感，由内而外散发的优雅而温柔的气质无人能挡。"}
{"prompt": "请根据以下标签为商品编写一段广告\n类型#裤*材质#牛仔布*风格#日系*风格#简约*图案#线条", "response": "很喜欢这款简单却不简约的时尚牛仔裤，在夏天可以穿出个性与时尚。整个风格比较偏向于日系的身体，任何妹子都能够轻松驾驭，最重要的是版型。穿上特别修饰腿部的线条，打造出了高挑的身材，让你看起来非常有自信的呢，这手工的工艺凸显出了无限的高级质感。"}
{"prompt": "请根据以下标签为商品编写一段广告\n类型#裙*风格#街头*风格#潮*裙型#a字", "response": "孕期就一定要穿的沉闷单调吗？热爱潮流的怎能束缚自己个性的心呢，这款裙子采用a字型设计，让你搭配更为轻松随意，飘逸的撞色织带设计，即刻将原本沉闷的空气也带动的活跃起来。从街头到<UNK>，尽显潮流个性时尚。"}
{"prompt": "请根据以下标签为商品编写一段广告\n类型#裤*材质#牛仔布*颜色#浅蓝色*风格#街头*风格#休闲*裤型#直筒裤*裤款式#破洞", "response": "破洞元素已变成彰显个性的元素，这款浅蓝色牛仔裤糅合磨白磨破设计，弥漫摩登个性格调，而且破洞设计，打破裤装闷热形象，休闲时髦；直筒款巧妙糅合酷帅感与时髦感，塑造街头潮人印象。"}
{"prompt": "请根据以下标签为商品编写一段广告\n类型#裤*版型#宽松*材质#雪纺*风格#知性*风格#性感*图案#线条*裤长#连体裤*裤款式#木耳边", "response": "雪纺面料的一袭连体裤，舒适的手感，轻盈的穿着，宽松的版型，让上身穿着没有束缚感。一字肩的设计，木耳的花边，显露颈部柔美的线条，与性感的锁骨，展现女性知性的一面，木耳花边的<UNK>设计，显露穿着的甜美感，与少女味。高收腰的设计，拉伸腰部的曲线，提高腰线，显露穿着高挑的身姿。"}
{"prompt": "请根据以下标签为商品编写一段广告\n类型#裤*风格#简约*图案#线条*裤款式#口袋*裤款式#拉链", "response": "侧缝处添置有立体拉链口袋作为装饰，实用性强且兼备美观性。净色的大体外观，简约低调，大方得体，易于搭配。裤腰处植入张弛有度的弹性带，贴合腰部，适合于大多数人穿着。衣身剪裁干净利落，线条流畅。"}
{"prompt": "请根据以下标签为商品编写一段广告\n类型#上衣*颜色#白色*图案#条纹*图案#线条*衣样式#衬衫", "response": "白色的衬衫采用了百褶的袖子设计，既修饰了手臂线条，又为整体增强了设计感。背带裤是永不过时的条纹款式，加上阔腿裤的设计，更显女性身材。"}
{"prompt": "请根据以下标签为商品编写一段广告\n类型#裤*材质#棉*材质#牛仔布*风格#简约*风格#休闲*裤长#短裤*裤款式#破洞", "response": "选用优质的纯棉面料打造出舒适的质感，而且上身不会扎身。同时，个性破洞细节设计，增加了牛仔短裤的细节感和吸睛度。此外，简约好搭的配色，柔和你的棱角，让你看起来温柔又平易近人。适合约会等休闲场景，是你衣柜里不可或缺的时髦单品之一。"}
{"prompt": "请根据以下标签为商品编写一段广告\n类型#裤*材质#水洗*风格#潮*裤款式#不规则*裤口#毛边", "response": "年轻潮流的设计品味，洋气又好穿。细节相当丰富有看点，融入水洗磨白，使其充满时尚不羁的气息。裤脚前后毛边处理，配上不规则脚口，更添青春活力。"}
{"prompt": "请根据以下标签为商品编写一段广告\n类型#裤*颜色#蓝色*风格#简约*裤型#背带裤*裤款式#纽扣", "response": "背带裤的选用天蓝色的主题，远远看上去就像是蓝色<UNK>悬挂在活跃孩子的身上。简约的背带设计，可随时拆开的纽扣，让稚嫩孩子穿衣时不费吹灰之力。腰部更是搭配弹性材料缝制的腰带，不仅方便穿戴而且完美的起到了修饰作用。后背交叉背带，更是独特新颖的处理，更好更牢固的穿搭，不易滑落。"}
{"prompt": "请根据以下标签为商品编写一段广告\n类型#裤*材质#涤纶*裤款式#拼接*裤款式#口袋", "response": "前置的口袋盖拼接，为本来单调的设计布局增加了亮点，更突出了裤子的个性化特点。加上精致的涤纶梭织面料制作，具备更加亲肤不刺激的丝质般触感，给你带来更加柔软舒适的穿着体验。其良好的透气性，有效提升了裤子的吸湿排汗性能，为你提供更加清爽舒适的体感。"}
{"prompt": "请根据以下标签为商品编写一段广告\n类型#裙*裙下摆#荷叶边*裙领型#圆领*裙袖型#收口*裙款式#螺纹", "response": "此款上衣采用了经典的圆领款式打造，贴合舒适并能修饰出完美的脸型。同时螺纹的收口贴合身材更完美，在前身处采用了可爱的小狮子造型，带<UNK>真的感觉，而狮子的毛发更是立体精致，显得真实又有丰富的层次。裙身的下摆处采用了荷叶边的设计，俏皮活泼更可爱。"}
{"prompt": "请根据以下标签为商品编写一段广告\n类型#上衣*版型#宽松*版型#显瘦*材质#网纱*风格#青春*图案#印花*衣样式#衬衫*衣领型#v领*衣款式#拼接", "response": "这一款衬衫交叠v领的设计，修饰脖颈尽显女人味，宽松的廓形，穿上非常轻松有范毫不拘束，并很好的遮盖身材，非常显瘦。时尚的网纱拼接，自然美感特别出彩。精致印花，青春减龄特别活力。"}
{"prompt": "请根据以下标签为商品编写一段广告\n类型#上衣*风格#运动*风格#性感*衣样式#西装*衣领型#一字领*衣款式#荷叶边", "response": "荷叶边能够表达出女性的优雅，BRAND的这款上衣，将荷叶边很好地运动起来。性感的一字肩设计，荷叶边从一侧手臂的手肘从前胸绕到另一侧，有着前短后长的感觉，自然垂坠很有层次感，举手投足之间，灵动而优雅。西装袖很好地融合，优雅之中透着小帅气。"}
{"prompt": "请根据以下标签为商品编写一段广告\n类型#上衣*版型#宽松*风格#运动*风格#休闲*风格#青春*图案#字母*图案#形状*图案#文字*图案#刺绣*图案#撞色*衣样式#卫衣*衣袖型#收口*衣款式#抽绳*衣款式#连帽", "response": "这款dolce＆gabbana的连帽卫衣，撞色的<UNK>字母加上桃心形状的刺绣图案令人耳目一新，举手投足间散发阳光活力少女的青春气息；连帽款式尽显帅气利落风范，细节上采用抽绳处理实用又美观，洋溢满满的运动休闲范儿；加之袖口处的收口设计别出心裁，宽松的衣身烘托出慵懒率性的格调。"}
{"prompt": "请根据以下标签为商品编写一段广告\n类型#裤*版型#宽松*材质#牛仔布*风格#休闲*图案#字母*图案#文字*图案#线条*图案#印花*图案#撞色*裤款式#拼接*裤口#小脚", "response": "上下<UNK>拼接撞色设计，吸睛十足，轻松聚焦视线，个性前卫。字母印花设计，巧添时尚细节看点，以鲜明撞色渲染，展现年轻活力气息。长袖套头轮廓，线条处理恰到好处，呼应休闲基调。宽松的版型，不挑身材，上身好看。连帽的设计美观实用，防风保暖。时尚百搭，可以搭配牛仔裤、紧身裤、休闲裤、束脚裤等。"}
{"prompt": "请根据以下标签为商品编写一段广告\n类型#上衣*版型#显瘦*颜色#灰色*风格#复古*风格#文艺*风格#青春*图案#卡通*图案#复古*衣样式#风衣*衣长#中长款", "response": "一款好看的风衣大概能为这个姹紫嫣红的春天多一份色彩，沉静的灰色上身具有非常好的效果，显得热更加内敛沉稳，有一股淡淡的复古文艺风格。而中长的版型自然下垂，修身显高又瞬间提升气场。后背的卡通图案别致可爱，更添青春气息。"}
{"prompt": "请根据以下标签为商品编写一段广告\n类型#上衣*版型#宽松*风格#性感*衣样式#针织衫*衣款式#露肩", "response": "这一款针织衫露肩设计，风情浪漫性感迷人。略微宽松的版型舒适随意，很好的掩饰身材小小的缺陷，看起来精致高挑。加上时尚的花边下摆，错落有致视觉美丽。精致袖口，修饰手臂特别出彩。"}
{"prompt": "请根据以下标签为商品编写一段广告\n类型#裙*裙款式#松紧带*裙款式#飘带", "response": "<UNK>冷风的气质感，干净利落的feel，小露香肩有一种含蓄撩拨的趣味，袖口领口的飘带设计很是巧妙，让整个小衫更加优美，领子部分的两边肩部松紧带设计，大胆随意的穿出多种效果。让仙女们走在时尚<UNK>的道路上更加自信。"}
{"prompt": "请根据以下标签为商品编写一段广告\n类型#上衣*材质#针织*衣样式#卫衣*衣领型#圆领", "response": "针织卫衣采用了简洁的圆领设计，非常百搭，免去了你<UNK>找不到搭配的烦恼。合体的剪裁设计，让你在跑步健身时轻巧灵便，活动自如，达到更好的锻炼效果。"}
{"prompt": "请根据以下标签为商品编写一段广告\n类型#上衣*版型#宽松*颜色#白色*风格#简约*图案#蝴蝶结*图案#刺绣*衣样式#衬衫*衣袖型#喇叭袖", "response": "这一款很好穿的白色衬衫，利落的宽松版型几乎是不挑身材的，无门襟的设计也符合整体的气息。胸前做了绣花的点缀，为简约的衬衫增添了几分柔美的气质。七分的喇叭袖露出小臂，蝴蝶结的点缀显得气质更加的浪漫。"}
{"prompt": "请根据以下标签为商品编写一段广告\n类型#裙*材质#雪纺*颜色#灰色*风格#英伦*风格#复古*图案#格子*图案#复古*裙型#百褶*裙长#半身裙*裙款式#波浪*裙款式#收腰", "response": "BRAND这款半身裙，用复古的灰色格纹，打造出十足英伦范儿。搭配百褶裙身，为整体增添层次感，穿出减龄风。同时，波浪边的收腰设计，不仅更好的修饰腰部曲线，还为整体气质增添了优雅美感。而雪纺面料，使你在夏日也能穿出清爽感。"}
{"prompt": "请根据以下标签为商品编写一段广告\n类型#裙*版型#显瘦*风格#复古*风格#文艺*风格#中国风*风格#性感*图案#复古*图案#刺绣*裙型#a字*裙领型#v领", "response": "超级具有中国风气息的一款裙子，带着古典的柔婉。花朵刺绣的运用，色彩缤纷靓丽，冲击视觉，演绎复古文艺范儿。经典的气质v领，既凸显了小性感与时尚，又起到点睛的效果。腰部系的设计，配上a字版型，显瘦又遮肚子。"}
{"prompt": "请根据以下标签为商品编写一段广告\n类型#上衣*风格#清新*风格#性感*图案#线条*衣样式#马甲*衣领型#翻领*衣款式#露背*衣款式#绑带*衣款式#吊带*衣款式#收腰", "response": "小吊带马甲叠穿造型，年轻而不失时尚格调，有着绑带收腰设计，强调出纤细的腰肢，摩登帅气；小翻领露出纤细修长的脖颈线条，散发清爽利落的小清新气息；性感交叉露背设计，别致吸睛，女人味十足；高腰伞形裙摆自然撑开，上身塑造黄金比例，突显得腰更细，巧妙地修饰身型。"}
{"prompt": "请根据以下标签为商品编写一段广告\n类型#上衣*版型#显瘦*颜色#黑白*风格#英伦*风格#简约*图案#格子*图案#线条*衣样式#外套*衣样式#西装*衣门襟#一粒扣", "response": "这款西装外套，版型加长修身，能更好凸显成熟与稳重。细细密密的黑白图案，远远看形成自然的格纹，时髦英伦范儿。平整肩线将线条感拉伸，让身姿显得更挺拔有型。一粒扣设计，简约大气。"}
{"prompt": "请根据以下标签为商品编写一段广告\n类型#裙*风格#潮*图案#线条*图案#撞色*裙领型#圆领", "response": "采用经典的圆领设计，修饰颈部线条的同时，且上身穿着舒适不易变形，轻松演绎时髦造型。大面积撞色贴花装饰，无疑是点睛之笔，为简洁的款式轮廓带来了更多的视觉层次感与潮流气息。与众不同的你，不在畏惧撞衫的尴尬。"}
{"prompt": "请根据以下标签为商品编写一段广告\n类型#上衣*材质#雪纺*颜色#纯色*风格#清新*图案#纯色*图案#碎花*衣样式#衬衫*衣款式#荷叶边", "response": "这件荷叶边雪纺碎花衬衫和其他的碎花衬衫相比整体的风格会更优雅柔美一些。颜色上也是比较<UNK>清新的花型配色和纯色的大身相结合，会让人看着很舒服，而且每个碎花之间都会<UNK>限视觉上不会觉得太紧密，更有法式的浪漫优雅。"}
{"prompt": "请根据以下标签为商品编写一段广告\n类型#上衣*材质#蕾丝*风格#简约*风格#青春*风格#潮*风格#性感*图案#线条*图案#蕾丝*衣样式#雪纺衫*衣领型#圆领*衣款式#勾花镂空", "response": "这款时尚镂空雪纺衫，带有性感蕾丝工艺，精致百搭的圆领设计，彰显显独特的质感。背部线条流畅，笔挺而有型干练，彰显潮流时尚之风。走线十分笔直，针脚均匀，尽显裁缝之细致。简约时尚的透视蕾丝袖口，彰显成熟又不乏活力的青春气质。青春优雅的独特风格，流露出满满的潮流感。"}
{"prompt": "请根据以下标签为商品编写一段广告\n类型#裤*风格#休闲*裤长#短裤", "response": "来自英国<UNK>的这款儿童休闲短裤，以趣味的小恐龙图案满印裤身，可爱童真，彰显出宝宝的活泼天真范儿。柔软的全棉布料质地，手感细腻顺滑，亲和宝宝的肌肤，带来舒适自在的穿着体验。"}